人人都知 人人都知點解衝突會升級 人人都知點解緊急法有咩後果 人人都覺得痴線 偏偏 個政府就係痴Q咗線

🎼🎤有個特首叫林鄭，人又廢，又要威。柒出香港佢至有計，蜚聲國際🎤